教大自資

小弟Dse19分，而家想讀返書，想問下教大個自資通識教育學士讀唔讀得過？定係珠海個新傅系好d？求解答

能大 > 後門 > 教大 >>>>>> 豬西

珠海4年 $286,000
EDU SF 4年 $390,000

點解讀通識

17dse?

珠海而家仲可以報？

19分就走後門啦
edu sf不了

本身收左 LSE Year 2 offer
唔計獎學金都要成 29 萬
利申 trans u 最後有 ugc offer

仲要冇政府果3萬

點走

16

冇錯 我個friend講笑話我入恆大一年可以賺到八年學費
雖然係誇張左d但係都表現到八大自資真係比人趕盡殺絕

教大自資得呢科啱我

但係 LSE 開埋今年隨時唔再開

Asso 走後門

唔想嘥時間讀asso

senior year entry 計埋咪又係四年

當你上到asso自然會有人同你講教院只係壓界3.0既水泡
你唔係真係以為讀完呢科有得教書呀？
通識係阿貓阿狗都教得
何況宜家講緊簡化通識

asso讀1今年可能升degree year2？

讀完 asso 升 year 3

而家有邊間仲招生？

收到👌👌

唔賣廣告 請自行google
但係我岩岩check過係仲招緊人既

教大自資只收十六、七分，DSE 19分夠入有餘，教大要賺錢，收費梗係貴。問題係通識科畢業前景，政府想cut通識必修科同減課時，通識好難轉教其他科，主科同高中多數都搵三大畢業教，教院通識俾成40萬出黎做TA都難。

已經八月，jupas同sssdp都已經截嗮，EDU / 珠海 / 能大 到宜家仲收表自有原因，不餘asso勤力啲博返上去好啲既U。

19可以jupas入呀